85罷工集氣區

You are not alone!

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化